M記App冇撚晒1蚊可樂/奶茶優惠 叫人點幫襯

蝕住做

無食成年

手足飲到m記蝕錢

含淚減三蚊食精選早晨套餐

凍飲唔駛加3蚊呀清，黃過好多黃店

本身早餐都賣一份蝕一份架啦

唯有比多少少食巨型魚柳bell chan 有兩塊大芝士